有冇巴絲打同我一樣好注意人地把聲？

如果遇到啲人把聲好聽，就算明知佢唔靚仔，都好想瘋狂撩佢傾計 同埋把聲好聽，就算佢講嘢成日疾住晒都唔覺得煩 但一聽到啲肥仔聲就算佢講咩都聽唔入耳 覺得佢係死煩膠 就算佢個人幾風趣幽默都好，得個笑字 0幻想空間

係咪得我一個咁在意人地把聲

乜撚野叫肥仔聲

把聲好聽真係加好多分

把聲難聽係咪冇得救

沖天救兵 肥仔 把聲

點叫一把靚聲？

阿Bob呀 uncle bob呀 嗰種聲呀

都唔係嘅 只不過我對聲 有種執著

啱呀

有唔同類型嘅 溫柔嘅 磁性嘅

諗到兩個都咁啱叫bob

D女話會好想訓
利申 溫柔磁性聲

你玩晒啦 溫柔磁性聲

前前後後有好幾個女仔話過我把聲好聽, 但我自己完全唔覺

應該 都冇咩人覺得自己把聲好聽
我都有人讚 但我都唔覺好聽
Btw 不如畀我聽下好唔好聽

對人地把聲有一份執著

可以呀 我都幾鐘意聽靚聲

係我聽你啊

你唔係諗住唔洗錄番黎聽呀話

有俾人讚過把聲好聽

小學有個女同學把聲好溫柔好好聽
眼訓會叫佢不停講野
好舒服好好訓

聲靚都幾吸引

又唔好聽嘅我 有咩所謂

嚟 畀我聽下好唔好聽

聽住把好聽嘅聲瞓 真係享受嚟

係㗎

打去電台 得男主持讚我把聲 夠厚

我一直都好注意人地叫床把聲

唔會差得去邊既

頂DJ都J你把聲

都係聲嘅一部分 好似係

講聲 肥婆把聲通常都幾好聽

一半半㗎咋 肥仔有肥仔聲 有啲肥婆都有

你個名

去call center做下
好多聲音殺手

聲音殺手

我成日比人話我男人聲,又沉又屈
因為我好憎d姣婆發晒姣雞仔聲!
所以由細到大控制住自己把聲同性格,已成習慣!

老牛聲

以前聽到自己把聲覺得好怪
慢慢長大越來越多女仔話我把聲好聽
所以依家就WhatsApp成日用錄音覆 同埋好鍾意唱歌俾人聽

背影殺手啲fd

性格>聲
完

男但雞仔聲 人生是否玩完？

聲控 鍾意丁靚聲 靚聲朋友wtsapp碌音會瘋狂loop

有冇得聽下

聲其實天生除左格硬chok 不過你都習慣咗 都冇計
我自己把聲係天生好小朋友 好多人會覺得我chok但明明就爆粗鬧人都係咁嘅聲

啲人成日話老牛聲通常靚女

我又聽得唔得

肥仔聲 曾志偉算唔算

我自己唔鍾意自己把聲，但有唔少人覺得好聽

姣聲真係頂唔緊

佢係好極端嘅例子

肥仔聲喎
好多肥仔把聲都聽落肥
竟然咁多人唔覺

自己唔鍾意係好正常 但人地讚得

點嘅姣聲 有冇例子

咪就係 我以為我講得好好

有人唔在意聲呢樣嘢嘅

我都會loop

Tom Hiddleston 把聲真是好撚正

把聲好聽嘅人好吸引

把聲難聽

專登姣就唔得既
嗲嗲地個d就...
Btw 鍾意講野細聲既女仔

留意聲個d平時係咪都好多聽歌
我覺得幾有關係

次次講聲一定睇起佢

點解我唔係你朋友

可能你自己覺得難聽啫

我係 但唔知其他人係唔係

正常講嘢都畀女話姣

即係好似慣左注意人把聲啦

你！？錄音俾我聽！

咁一起黎聽下聲

係呀 見到啲靚嘅女仔一開聲勁老牛就...

但我覺得只不過係小朋友聲

好鐘意J聲
老牛聲叔叔聲一定唔得

唔好咁講我啦
我怕羞架

我都好中意J聲
男友唔靚仔 但比佢把聲收復左
聲好聽真係好加分

一齊聽下聲

+1

把聲好正係肥婆

真開心 咁多志同道合

其實有樣嘢叫SoundCloud

咁，你係咪肥婆？

錄音啦咁

其實就瞓懶得搞

傻仔聲留名

成日比陌生人話把聲好聽 但女友叫我唔好ff太多

可以嘅，以前啲人都係咁玩

好鐘意超低沉男音
好似鄭子誠果種咁

咁你都錄？

以前？有

咁而家呢？

無

我會因為j人把聲而當左佢男神

對靚聲一d 抵抗力都冇

絲打可以tg求其再整多個msg黎嗎
之前聽完諗住遲啲覆 唔小心快快手禁左del又冇save低你id sor
不過我有聽同埋記得你講咩架

唔知點形容自己把爛聲
係近達哥嗰類
所以唱歌好難聽
但係好撚鐘意唱歌

我都好中意j人把聲
特別係低沉 好man個隻

點樣比你聽

我都想聽

達哥把聲

係呢

留名睇狗公

不了 搵你會成為狗公

gay

其實都係聽聲鳩嗡下 自重就ok

重點唔係我 我唔係靚聲王

會留意女仔聲
好聽嘅會加好多分
老牛聲幾靚也不屌

絲打中意咩類型嘅聲
好厚，沉實嗰種？
之前睇寒戰j左梁家輝把聲
好聽到掛進聽而冇睇到戲情

利申:巴

agger,聲仲重要過樣
不過自己得溫柔細路仔聲

非gay咁有冇得聽

幾靚也不屌咁誇

我都有睇寒戰

我都係細路仔聲

非gay咁有冇得聽[/quote
點樣比你聽

利：男，雞仔聲

鄭子誠把聲
J出血

好過癮

女仔細路仔聲先可愛

女仔唔理把聲係點..
唱歌好聽就得

有咩慘得過比人以為係10歲細路仔
有次打機用mic講野
比人叫我收皮 話我咁夜做咩仲唔去訓教 唔岩細路玩

老牛聲都好難唱歌好聽

實際年齡係幾多先？
巴？絲？

20 絲

十歲細路仔
娃娃聲？
不過我覺得絲就冇咩所謂嘅
可以理解成可愛
巴就

成日俾人話把聲好聽

咁我都無見識過老牛聲唱歌

同你一樣
絲無所謂啦
巴就...

Pled

放上黎分享下
定係私人啲tg聽

ce中文聆聽男同學把聲

我聽過
都幾難頂
仲要係絲黎

慶幸我聽親女仔唱歌都唔錯
但我覺得大部份女仔
點唱都唔會難聽得去邊
定真係我無咩見識過 ？

請坐低

大部份女仔把聲都好正常
所以唱歌都唔會難聽得去邊
但佢係比較奇特啲
真係五音不全
佢除左把聲之外其他地方都幾好

2010 ce 滕若飛

女朋友中意我把聲 但我自己就覺得好難聽

把聲好聽 唱極都唔難聽得去邊

可以係我ig度聽 係不久嘅將來會有唱歌片

欣宜嘅外型

5p post

同意

谷阿莫

有個ex係煩膠聲 笑得好難聽
每次佢send 錄音比我都唔想聽

好衰啊

自己老牛聲搞到同人講野都冇咩自信有認真諗過真係做聲帶手術變聲

成日有人話我把聲好聽
話我把聲似鄭子誠

可唔可以聽下

唔撚喇, 有同事都有上連登

你tg我咋喎

有人話我好聽，但我由細到大都唔覺得好聽，仲覺得好撚難聽

D 人係咪氹我開心

會唔會有人把聲好似英國謝霆鋒

It's

fucking[/red]

RAW!!!

你地做乜鳩

有人講過我把聲溫柔好聽，但我想自己可以man d

女朋友話一開始有好感都係因為把聲

所以你話 把聲幾重要

係